古圖爾斯串利物浦未拎過英超

又撩交打

講事實

事實

咁快覆我😅多謝支持🙏🏻

2邊都講得無錯 super!

今年我地利記就剝你隻二五狗排牙！

捧呀！

梳
古圖斯今季有8場cs

冬季冠軍5能系冠軍牙？屌你老母

駁吾刀

等睇猁狗出黎咬人

自己攞架黎丟

仲多過利攞英超

踩場真係好撚on9
車迷屌佢就話姐
關利咩事

chelsea legend

今季好成績要串你咪串你, 關事先串得?

我利串人唔洗要理由

串埋今年無啦 要趁機會

利串蝗都唔俾？各位係咪無睇歐聯？

收皮啦25狗

咁一場cs都多過添

今年就拎俾你睇

今年我地利記歐聯同英超冠軍!

de gea 得2場都多過啦

天下痢狗一樣尻
人地好撚地地post張生活照 都要走去咬人

好唔好成績痢狗都串人架啦

屌你

今季攞完爆返佢ig都得呀

關古圖咩事 人地話佢先話番人
好正常

你無做錯到！

卡吐既英超已經多個利狗成個球會加埋

占士米拿拎過兩個啦
仲有沙拿勉強算拎過一個

拎唔到已經周圍屙尿霸地盤
拎到仲得了

收下把口啦

好快d串啦 過多半年無架啦

史獨?

先撩者賤
猁狗抵畀25古串

係柒嘅

No take

今季英超利物浦贏左啦

一諗到無左呢個笑話
就想自殺

原來今季淨係踢到2018年

系 仲有半年玩

而家唔串
唔通等到拜山先嚟串咩

英超聖誕冠軍袋住先
跟住就拎埋個袋左九成既英超
冠軍只係時間既問題

投降了

古圖狗呢個反骨level應該咩人屌佢都唔使理由

今季就拎俾你睇

卡吐回車仔吧！

樓上全部弱智

Welcome! Chelsea legend

人黎Music！！！

今年咪有囉

今年雙冠

死獌狗扮利迷踩場好仆街

快！

連登四圍踩場爆閘
屌足咁多隊波既都係死獌狗做既
各位手足唔好將問題利迷化

09車?

25古

開大技

25古早少少轉去皇馬就有歐聯攞囉

係香港咪攞過囉

七個英國猁迷好打d定暗角七警好打d?

佢又利狗

呢張圖笑撚到

隊波咁柒真係串唔到人

利記嘅歐聯多過英超19隊加埋添

Ching講笑？

？？

英超呀
好在有幾隊降左班

發覺利迷係全世界足球界都好多死對頭

鬼叫連登班00後猁狗咁能柒咩 周圍柯尿

我班fd就算利迷都正正常常

好明顯獌狗扮利迷

重馬快手買迪基亞頂條柒頭去後備

得咁小follower?

仲數乜鬼
2019成隊都有

此外，廣管局就劇集《點解阿Sir係阿Sir》接獲33宗投訴，無線亦收到10宗投訴，大部分投訴都指吳卓羲在劇中取笑英超班霸利物浦的對白是多餘及不當的，《點》劇監製劉家豪表示，吳卓羲劇中所說的對白都是事實，而且並無取笑之意。

典解唔串拉膠牙

古圖爾斯仇家又多一個

抵撚死利狗

班霸

搞清楚
係利記又多個仇家

周圍瀨尿班猁狗點解唔見晒？

匿埋一邊比負評你啦

笑4 冇能用架班00後

屌
猁狗😂😂😂😂

利狗嘅英超數量同皇巴拜一樣添

套劇都好多年前做 咁多年班覇利狗攞到英超未

我利如日方中隊隊乜人都串得
但唔係爭冠ge唔該收嗲